{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45385&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안동 더자-THE ZA"
    },
    "text": "周辺には50mの距離にグルメ路地が形成され、様々な食べ物があります。 駐車場はバレットパーキングが可能で、満車の際にもフロントにお越しいただければ駐車管理をお手伝いいたします。 光州駅までは徒歩500mの距離で、広川ターミナルまでは車で2分、3師団までは車で2分(4.7km)、無等山(証心寺駐車場入口)までは車で20分、無等野球場は車で5分、徒歩で25分の距離です。 全南大学は徒歩5分の距離で、光州松亭駅(光州松亭トッカルビ路地)は30分の距離です。 金大中 コンベンションセンター(尚武地区光州市庁)は車で20分、国立アジア文化殿堂(忠壮路)は車で0分、対人市場までは車で9分、光州ビエンナーレまでは車で数分の距離です。 客室内部の施設としては、セスコメンバーズの全客室にラテックスベッド、トロンスタイラー、全客室ヘアアイロン及び充電器3種(iPhone5ピンC型)が備えられています。 ロビーには無料の飲料自動販売機とコーヒー豆が備えられており、各階に氷浄水器と電子レンジも用意されています。 レンズをお使いのお客様のために、レンズケースと洗浄液もご用意しております。 連泊予約の場合、平日は追加料金がありませんが、土日祝日を含む予約の場合、一泊当たり2万ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのようなグルメがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には50m以内に様々な食べ物が楽しめるグルメ路地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングが利用可能です。満車の場合でもフロントで駐車管理をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルから光州駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で500mの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから広川ターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから無等山までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから無等野球場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから全南大学までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような客室内部の設備がありますか？",
            "answer": "全客室にラテックスベッド、トロンスタイラー、全客室ヘアアイロン及び充電器3種(iPhone5ピンC型)が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料の飲料自動販売機とコーヒー豆が備えられており、各階に氷浄水器と電子レンジも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではレンズケースや洗浄液を提供していますか？",
            "answer": "はい、レンズをお使いのお客様のために、レンズケースと洗浄液もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "平日の連泊予約の場合は追加料金はありませんが、土日祝日を含む予約の場合は一泊当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 442
    }
}